[月經] 依家唔係唔比你食煙

但係可唔可以死返埋路邊食 唔好一路行一路逼後面嘅人陪你食
冇人想咁快同你一齊cancer死

火車頭 一路行一路噴煙咩

係日本係禁止人做火車頭

屌 返學成日撞到呢啲人
仲要行正係中間噴啲煙出來
加速行過"jip"佢地 on99

日本啲人民質素冇得彈

應該學日本喺街整吸煙室，然後條街禁煙就啱喇，但係啲廢老同mk仔跟唔跟就一回事喇

利申:煙民

人民質素高就唔洗立例禁止啦

利申 尊重你食煙嘅權利 不過唔好剝削我呼吸新鮮空氣嘅權利

咁你GE意思即係只要有法律GE地方, 個到D人就係低質素啦...
一打 , 唔洗找

你個名

只係想講依件事同日本既人民質素唔關事
最多話政府德政
屌你老母你個腦裝屎就咪撚衝出黎幫日本人奶袋底啦 笑撚大人個口咩傻閪完全冇邏輯